我愛的人他不愛我

如果另一半只係因為你對佢好先一齊 並唔係真係中意你 咁應該點做

你已經有答案 只差決心

咁既關係唔會長，盡早斬巒

其實都一齊左有段時間

話說小弟我同個女仔本來係普通friend 個女仔好有錢 樣就唔係好靚 但好有氣質同無咩架子
經過幾次陰差陽錯既機會同佢單獨出個幾次街 我地一齊去飲野 睇戲咁
就因為咁 我發現我鐘意左佢
咁我開始同佢傾計啦 傾得都好開心 但都似朋友咁傾咁...
我發現我其實已經比佢放左入friend zone...
我真係唔想連friend都無得做 見到佢開心 我已經滿足
依家好掛住 所以求各位巴打屌醒我

LM睇中出即飛